727係咪應該要遍地開花

勇武嘅去元朗，和現非沙田金鐘各區，幾千人一但地方，等d狗都唔知去邊，be water，同時可能幫到元朗班兄弟

推

大家星期六元朗見！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push